有冇人好似我咁今日入掃貨

掃咗好多，不能盡錄
Cash drops to zero...

買左小小，點會咁快all in

All in 咗

我覺得已經見底

太早, 我入完都有D後悔想再溝低D

買咗咩

下星期一美股一定大升

所以今日越跌越要買

Open shop tsla pins fubo ... 買乜都嬴

Ching 咁早Gel頭唔係咁好 又倒跌返少少落嚟

真

潛水bye

開始玩狼來了派貨

下星期一繼續跌
利申：社工

寧願搭順風車

個方案都未過，個市仲未跌定

見到佢觸線彈上又唔係穩果下心有d慌 好彩都算係一個靚反彈同埋幾多利好下

屌一講完整一棍

最後上車機會

模擬就收埋自己幻想啦